Ondanks haar lengte, ze was zo licht als een veertje, en lachte op zijn steun.
"I can swing in het zadel door mijzelf," zei ze, gewoon.
"Ik moest , want er is vaak niemand om me te helpen op drie sterren, en toen was ik buiten paardrijden ik moest uitstappen en door mijzelf.
Oh, wat een heerlijkheid om te paard!"
Trafford keek haar als reed hij aan haar zijde.
Haar gewoonte gemonteerd haar als een huid, ze leek zo lihet apparaat en sierlijk als een wilthy wand, en zat haar paard als zij en het dier één waren.
De merrie was hoog beschaafde en fris en vol kattenkwaad, maar Esmeralda gelukt met gemak en koelte en Trafford, hoewel hij bereid was om haar te helpen in een oogwenk, zag dat ze niet hulp nodig.
Esmeralda was zo verdiept in de merrie, die machtiger ze vergeten leek te zijn haar metgezel en Trafford niet breken bij haar genot met spraak.
Momenteel, zoals ze reden door het park, kwamen ze naar een ruwe, houten omheining.
"Het hek is beneden," zei hij; maar Esmeralda lachte en met een koele "kan ze springen?"
Doe de mare aan het hek.
Trafford zijn adem, voor al het paard was een goeie, wist hij niet of het zou duidelijk posts of weigeren, en misschien gooi zijn ruiter; maar de mare, aangespoord door een tik van de zweep, roos vrij en gingen als een vogel.
Esmeralda opgetrokken aan de andere kant en op hem gewacht, haar gezicht gespoeld, haar ogen sprankelende met plezier.
Hij wachtte een ogenblik te kijken naar haar, bijna opgeschrikt door haar schoonheid, toen hij begon over gestaag aan haar zijde.
"Dat was goed gedaan!
", zei hij.
"U wilt uw eigen jacht-veld, Esmeralda."
"Doe je jacht in Engeland?"
zei ze.
"Ik heb echt geen big game--behalve die herten en ze half temmen."
